強烈要求以後全部女人要包實晒成個人

如果以後再有人影自己上黎唔包晒成個身
就一定係收兵，姣閪
皇天擊殺

同埋要cancel登記時個性別
因為紅色名係暗示自己係女人
一定係收兵，姣閪

而家係屌緊 無啦啦 /借d椅 影腳 影胸 唔知駁乜鳩

點知佢係未借d椅呀
你定規矩分呀 寫幾百頁去定義呀
不了
一刀切，全面禁止
有殺錯無放過

Block 撚埋你呢種on 9

姐係你支持d女影自己上黎
厹